HIBOR LIBOR 直擊（1）

17/4 (1 month) Hibor: 0.89% Libor: 1.89%
(1 year) Hibor: 2.10% Libor: 2.73%